今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

8/11/2019
5:00PM 觀塘 聯校集會
8:00PM 尚德停車場 周同學悼念活動
8:00PM 旺角北 夢遊大講堂
8:00PM 大角咀 逆權司機放映會
8:00PM 大白田西 社區論壇
9:00PM 離島人集氣 音樂分享會
9:00PM 火炭 和你跑
9:00PM 香港仔 和你跑

周同學一路好走 黑警不得善終 香港人還拖

甴近平

甴近平x2

甴近平x3

甴近平x4

推

甴近平x5

甴近平x6

甴近平x7

甴近平x8

甴近平x9

甴近平x10

甴近平x11

甴近平x12

甴近平x13

推黎參考下先

Pish

甴近平x14

甴近平x15

Push

push

小心黑狗又超重防

拉

推佢老母

太子裝了新型監控燈柱，推到前線睇到

RIP

警曱甴

開花？

推呀屌

尚德今晚需要大量和理非同街坊 前線自己選擇去邊區

pish

習曱甴

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

PISH

Tui

tui

周同學
我會背負你嘅夢想
走下去

Rip

戈吉爾

手土

1

P

幫你行落去

黑警填命

RIP 😢

up

推呀推

人嚟

推！

香港人 報仇
呢個唔係單單口號

pusg

PUSH

大家要小心謹慎
悼念活動班狗都會捉人打人

甴曱平

大西北有元朗

推呀屌
周同學rip

預左黑警會去搞事 大家小心

R.I.P.

請正名為
十八區悼念

和理非都想出席悼念

和理非既人數先係真正為勇武手足提供保護既盾牌

甴近平甴近平甴近平
好多區都有悼念 留意下自己區tg

香港人今晚見

周同學 一路好走

甴近平！

，

曱大大

曱甴警

Go

推！！

三權已死，香港人再冇退路

推呀

習甴曱

甴近平習曱甴

習甴

唔好鬧人仆街啦

可唔可以取消一D唔關今日科大同學死亡既主題？

收到以後會注意下

黑警死全家

今日主題只有一個：科大周同學死亡

雙十一 周圍塞

pish!!

曱甴近平

曱甴王 甴近平

甴近平甴近平甴近平

開花

上熱門

习曱甴推

開花就開花啦

填命

幫推

唔想做仆街，被推了

黑警死全家 不得好死

推啊！

各位行前多步

721831

rip

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

一邊又話開花一邊又話尚德
可唔可以統一下呀?

尚德for街坊and和理非

周同學

推！！！！

Tiu

习甴曱

大家keep住推呀

推推

pishhh

.

黑警不得善終

消防員同警察理論，消防員錯；教師教學生明辨對錯唔好學黑警，教師錯；校長支持學生，校長錯；律師譴責黑警破壞法律，律師錯；記者紀錄黑警暴行並公諸於世，記者錯；醫護人員盡忠職守救傷扶危唔俾警察入產房，醫護錯；全港百萬市民聲討警暴追究不明氣體外洩，都係市民錯。

千錯萬錯，唯獨香港警察無錯。
#手動轉

大家一定要去送周同學

jhgf

一路好走

lm

仆你個街甴近平

仲唱乜q歌放乜q映會啊 !!!

將軍澳見

香港人 報仇

反抗甴近平

OK

曱近平

p

曱甴平

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

我唔係仆街

唔推正仆街

推

要為周同學做嘢

人手頂置

準備區外人逃生路線

今晚應該好多人唔去自己區 過來將軍澳

同我禁入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

甴近平呀仆街！

推唔上做仆街！

大家睇下呢張圖先，以上係我認為運動咁耐以黎可以叫做比較成功既活動list
如有錯既話，講聲，我再改番好

大家再睇下下面呢張圖

係明報出之前我已經整緊個list，我發現我既list同佢單日拘捕過百人既日子

除左8月5日，其他日子係完全唔重疊，目標真係好撚重要，唔理大定小做就轉場/走

大家可以諗定三罷當日目標係咩

Tui ng do

唔得閒去嘅人8點都停低默哀

仲和平集會?開花啦

有人搞左8區商場悼念 咁多唔同位

我而家都唔知點 但尚德一定有

而家有商場集會

另外有
8/11/2019 全港悼念周同學

6:00PM 科大賽馬會大堂
7:30PM 土瓜灣牛棚藝術村
7:45PM 元朗大馬路
葵芳廣場
大角咀街市半圓廣場
8:00PM 馬鞍山新港城
大埔超級城C區
香港仔海旁
上水大會堂
觀塘海濱
荃灣連儂牆
黃埔地鐵站A出口
天水圍天秀空地
中環碼頭
尖沙咀海旁
沙田百步梯
將軍澳尚德停車場
屯門文娛廣場
西灣河連儂牆
杏花邨地鐵站鐘樓
旺角豉油街
天水圍天秀
9:00PM 東薈城噴水池

所以我都唔知邊個先啱

push!!

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

8/11/2019 全港悼念周同學

6:00PM 科大賽馬會大堂
7:30PM 土瓜灣牛棚藝術村
7:45PM 元朗大馬路
葵芳廣場
大角咀街市半圓廣場
8:00PM 馬鞍山新港城
大埔超級城C區
香港仔海旁
上水大會堂
觀塘海濱
荃灣連儂牆
黃埔地鐵站A出口
天水圍天秀空地
中環碼頭
尖沙咀海旁
沙田百步梯
將軍澳尚德停車場
屯門文娛廣場
西灣河連儂牆
杏花邨地鐵站鐘樓
旺角豉油街
天水圍天秀
9:00PM 東薈城噴水池

我係睇依個post：全世界今晚8點入商場悼念周同學！唔好再跟哂曱甴劇本！

香港靠你班暴徒區區開花食撚得屎啦

呢個我都有睇過 所以而家都唔知信邊個好 因為tg有兩個channel都有上述悼念活動地點

#8Nov #多區 #悼念周同學
全城悼念周同學
日期：11月8日 ( 五 )
時間：19 : 45 - 22 : 00
20 : 00準時默哀
地點 :
觀塘海濱
2030荃灣海旁(2000先到連儂牆默哀)
中環碼頭
尖沙咀海旁
將軍澳案發地點
沙田新城市廣場
屯門文娛廣場
西灣河連儂牆
上水大會堂空地
馬鞍山新港城
大埔超級城C區
香港仔海旁
東薈城噴水池
中環碼頭四至五號
旺角豉油街行人隧道旁
元朗大馬路
葵廣門口
天秀路公園
土瓜灣牛棚藝術村8號
杏花村地鐵站鐘樓
黃埔A出口站外
🆕大角咀街市對出半圓空地
🆕銅鑼灣東角道

*各位手足請自行攜帶準備花、蠟燭、黑絲帶
切勿燒衣或上香
15:08updated

❗️❗️麻煩大家盡量去list上面就近地方,張list已經好長,盡量唔會再加❗️❗️

我有個版本係咁

其實只係連登推係無用
推就推出街

地點都未係清楚 不過想知點解唔好燒衣上香嘅 周同學有嚴格嘅宗教信仰嗎

rip...

係 佢係基督徒 所以唔好帶金銀衣紙

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

徐岸暘 血債血償

推 唔可以沉

周同學rip

推 習曱甴 甴近平 1111大罷工

寧為玉碎，不作瓦全。

曱甴近平！

推到爆

報仇

8:00PM 旺角北 夢遊大講堂 取消!!!!!!!!!!!!!!!!

在所難免架啦

甴近平

[重開]最後2小時 全港悼念周同學

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區